Com Sec 進修公司秘書應該考牌定報master

利申乞食degree
拎牌得兩條路
一係報master讀完免試有牌 貴啲
一係分幾次考 考哂就有牌
有冇行內人比下意見 講下前後兩者難度
thanks

有咩master可以com sec 免試

新制仲有冇exemption?
Exempt三四科既可以試下考試
冇exemption既就讀mcg

Exam passing rate 較低
時間可能難控制
反而讀master 可以指定時間完成
如果金錢上許可，當然用錢買時間

有呀 但我本身冇related degree
冇科可以exempt

我上佢官網睇都有幾個
有啲係partial exemption
有啲full exemption
pt master 2-4年可以做到後者

Master for sure

聽人講考試加強左難度

其實係唔係專業試捆綁落去個master度, 照計hkics唔會咁鬆可以畀大學degree fully exempt
巴打介唔介意開課程名我去睇睇, 實在有d好奇

可唔可以些牙

有冇過來人講下master同自修考牌嘅考試難度

hkics官網

下面有寫

推

考試難到閪咁

我都覺奇
所以先想知master passing rate會否好低

準備入行com sec留個名
睇過master最平BU都要17萬幾
最貴CityU要23萬幾 好貴
但其實貴唔係最大問題 個考完個牌揾唔揾得返？
有無行內人分享下
因為com sec assist大約15-18k
考完牌會有30k above?
當佢每個月揾多1萬，28k 都要最快1年半先回本

轉行好過依行人工偏低，又多西女人

呢行就黎阿豬阿狗都可以掛牌
覺得用master讀好唔值

Master你預左包生仔啦
你比得錢讀一定會想畢業唔想肥佬
考牌就難到爆 好似舊制上年12月個個試 finance 得11% passing rate 同埋好考你自律囉 你有無心機幾個月星期六日都溫書 拎al去溫書先公司都做到隻狗咁 星期一至五放工都要溫書 我見過同事lunch time 都溫書 之後佢pass哂 咁個牌抵佢拎既

早考早享受

做左幾年搵左幾錢考左牌未
想知pls

做野目光放遠D啦 一年半 ROI 已經非常之難得

Chartership 要6 yr exp wor 好似
到時先升到30k

冇exemption就一定讀MCG
正正常常present 做齊功課 考試溫下書 就一定畢到業
考會試既話 你唔會知道考幾多年先搞掂

舊制，exempt 左4科，得翻3科要考